天水圍人快閃交換禮物團（2）

禮物最大概50蚊,但係唔好太貴重
地點：銀座1,2期中間空地
日期：12月26
時間：10pm左右
目標人數1000

上年搞得唔錯
希望今年都可以繼續

罷消費,齊攬炒

愈嚟愈多人
頭先有人換到部iPhone